[我出上聯2] 姨姨依醫醫姨兒

有意思架
唔好亂嚟

思思使斯斯思然

兒野依野兒野而yeah e yeah

狒狒忽fuckfuck狒忽